四個月了..當初覺得好震撼

粱烈士 我們會一直代你走下去 直到最後

每一日都同樣覺得震撼